英超5弟好大機會有歐聯踢

6弟

why?